奇洛李維斯最新廣告

隨著全美最火紅職業運動美式足球＂超級盃＂的開打（台灣時間2月5日），各大廣告主自然不會輕易放過這座全世界最強效的曝光舞台；眾所皆知，超級盃的廣告費向來高得嚇人，而且還逐年攀高，例如，光去年根據美國Fox所收取的商業廣告費用就已經喊到每30秒超過500萬美元的驚人天價（約新台幣1.5億元）。

花費如此龐大，廣告的內容光是天馬行空都已嫌不夠，畫面要夠炫麗、內容要更勁爆、重點是請來的明星還得非同小可才夠抓住每一位窩在電視機前觀眾的眼球；最近一家專門營運網路管理的的品牌就砸下大把銀子，請來女人愛男人更愛的好萊塢巨星基努李維（Keanu Reeves）來拍攝形象廣告。

影片中，只見我們高齡已經53歲的基哥，蓄鬍並一身皮衣，直接站在重機上，雙手懸空嘴上還哼著八零年代老歌《Adventures in Success》；一臉捨我其誰的氣度，宛若天神下凡的姿態，說有多瀟灑就有多瀟灑。

oh~Jesus

點解五章幾仲可以咁型

成個乞衣咁

He is immortal

因為

原來已經53

架電單車係佢自己品牌

痴撚線

條友仔都幾撚得閒整埋啲咁嘅嘢

唔係gay但好有興趣幫佢含

你識條春

荒木飛呂彥啲同類

佢痴q 左線
但仲係好有型

dio